查實 sp/ons/fwb 有咩分別？

冇分別呀屌你老母問問問

試曬咪知

我既理解係咁樣

sp 不論有無另一半，既固定性交對象

ons 可能得一次，未知之後會唔會做friend or sp

fwb 係自己或者其他人眼中係朋友，其實存在左性關係其他人唔知

都係雞鴨